得罪講句 玩地鐵根本冇好處

一開始睇完果段Tg都冇乜野當有人鳩up
點知轉個頭個個打曬飛機pushpushpush
我就知有問題
利申先我諗完都覺得有d左膠
不過當開放討論下

1.
首先要認清楚搞立會同搞地鐵既分別
而加要包圍立法會既原因係乜？
係要阻止佢地開會/表決
加上個議題係反送中修訂而唔係地鐵加價
我就唔太明兩者有咩關係點解立會事要地鐵了

2.
搞地鐵只會搞到市民對政府根本冇影響
雖然呢點好左膠 同928佔馬路阻人番工一樣
但我想講如果要阻立會開會/表決而做一樣同件事完全無關既野再加上會tk既話
我認為根本唔值得亦冇必要
到最後市民屌既係你地 政府屌既係你話你地刻意阻礙正常運作 而條條例亦會好暢順咁傾/通過

3.
612罷工罷課目的並唔係要令社會暫停運作
而係所有人罷工罷課既時候出黎包圍立法會
老實講你諗下邊有可能咁就停到
你私人公司停關佢政府鳩事
而公務員更甚 罷條撚咩罷完同冇罷一樣
所以令全世界停工係冇意思
就算佢地真係停工都唔會出黎

不過唯一一樣我好認同段tg講
市民做乜鳩都係犯法
警察做乜鳩都係合法
所以真係要小心

同時唯一我猜測寫果段野果個人背後既動機係佢不斷強調玩地鐵係合法冇後果去令你地轉移目標同推推推
目的只得一個就係唔撚想繼續冇假放日日要咩住咁撚重既野企每12一個shift

各位有何高見

屌你老母 千奇唔好塞地鐵，一個二個比個冇source黑驚wtsapp post慫恿到，冇支援想點打啊
塞地鐵都唔係聽日啦

各有各做
無人知邊樣得邊樣一定唔得
被分化一定死
大家都係同路人

千萬唔好塞交通
塞交通係等人齊先做
運唔到兵黎幫手係冇用既

唔好撚比把警犬帶風向, 成段野強調唔好去立法會, 唔好同警犬硬黎
根本就ON99, 大家只要記住主要目的, 就係阻止立法